Licence MIT (#Expat)
====================

Copyright (c) 2022 Frederic Poeydomenge <dyno@aldabase.com>

En cas de litige, seule la [version originale](LICENCE.md) de cette page a valeur juridique. 

L’autorisation est accordée, gracieusement, à toute personne acquérant une copie de ce logiciel et
des fichiers de documentation associés (le « logiciel »), de commercialiser le logiciel sans
restriction, notamment les droits d’utiliser, de copier, de modifier, de fusionner, de publier, de
distribuer, de sous-licencier et / ou de vendre des copies du logiciel, ainsi que d’autoriser les
personnes auxquelles la logiciel est fournie à le faire, sous réserve des conditions suivantes :

La déclaration de copyright ci-dessus et la présente autorisation doivent être incluses dans
toutes copies ou parties substantielles du logiciel.

LE LOGICIEL EST FOURNI « TEL QUEL », SANS GARANTIE D’AUCUNE SORTE, EXPLICITE OU IMPLICITE,
NOTAMMENT SANS GARANTIE DE QUALITÉ MARCHANDE, D’ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER ET D’ABSENCE DE
CONTREFAÇON. EN AUCUN CAS, LES AUTEURS OU TITULAIRES DU DROIT D’AUTEUR NE SERONT RESPONSABLES DE
TOUT DOMMAGE, RÉCLAMATION OU AUTRE RESPONSABILITÉ, QUE CE SOIT DANS LE CADRE D’UN CONTRAT, D’UN
DÉLIT OU AUTRE, EN PROVENANCE DE, CONSÉCUTIF À OU EN RELATION AVEC LE LOGICIEL OU SON UTILISATION,
OU AVEC D’AUTRES ÉLÉMENTS DU LOGICIEL.
